[極急 救命] 禮賓府出防暴！！！！！

2002 陳伯想去禮賓府正門，警方唔俾，陳伯同警方指揮官對話中，警方表示需要10分鐘研究路線

2004 陳伯表示給予警方10分鐘考慮，如未能開放正門遞信，在正門及林鄭至正門進行對話，將考慮升級

隊尾大叫正門及開路

依加已經過咗8分鐘
唔知會發生乜事

有盾有頭盔 屌你老母

有爭執，大家小心

十個人到！！！

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

長盾防暴 律政出左

推

夠膽打陳伯

我相信以後會係無限制戰爭

【即時】(20:15) 反送中絕食者苦行到禮賓府，但警方以公眾安全為由，拒絕讓遊行隊伍到禮賓府正門。遊行人士大叫警方開路，絕食者陳伯表示望與警方指揮官對話，但警方只派出一名女警談判，重申拒絕讓遊行隊伍到禮賓府正門的要求。陳伯激動表示「俾十分鐘警方研究遊行路線，唔俾就照上去」。

依家天水圍出黎出唔出得切....

啊伯都想打

push

陳伯係唔係有絕世武功

要出防暴

我驚陳伯升級
琴日佢勁勇

一個老人家想上去
都要用防暴？

照我睇佢地話剩係比絕食人士上,等一陣再打人都唔會怕話打絕食人士

有個肥佬昏咗
d 1st aid行馬路去救
就出盾狗

仆你個街 對住一個絕食多日既阿伯出防暴？

珍牙 屌

黑警己經癲到係咪都防暴

出呀

好似見到卡碧張

出到黎都完了

乜水

上

幫推啦屌

Live:

【2010】遊行隊伍抵達律政中心，現場有約三十名警員戒備，部分帶備長盾、圓盾。絕食人士稍作休息，遊行隊伍停下。

陳伯向警方要求讓群眾到禮賓府正門與林鄭對話，否則會考慮將行動升級，但警方以交通為由拒絕，稱示威者只能留在東翼示威區。郭家麒議員正與指揮官商討可否讓10至15名代表到正門示威。

In 陳伯 we trust

陳伯話格硬上

痴線 呢到咁多伯伯呀e 上gear 係咩玩法？

CLS 陳伯都出防暴

陳伯睇住呀！

屌 做乜撚

燒山

即出！

屌你老母上撚曬長盾

對住個阿伯都出防暴

我都見到

陳伯係咪有內功？

陳伯 食番嘢未？ 要睇實伯伯呀

屌你老母

手足，忍！

推，今晚最重要係保護陳伯先

陳伯仲精神過難民之父

衷心唔希望陳伯為721舖路
請今晚務必平安
721再講

我冇野講

其實佢之前都有睇陳伯
無人講姐

我見到

fact check?

半山區又想燒
我要食生煎包

又做乜7呀！一個身體已經弱到不行既老人家有幾暴力呀屌你！係咪要咁撚驚呀？

陳伯打2下都會出人命

樓主 現場有幾多手足?

求下你 唔好俾陳伯有事

起步2500
可能有升

咁都防暴？

訓話警犬

?????傻撚左

見住 上gear

係咪痴線

無人要衝呀 死差佬

大撚把

真 掂下出事

差佬扮緊好人

岩岩行錯路 係近正門果面行過黎見到有大約八十隻狗守門口 加上左裝

push!!!

人在現場
但身邊人人都似和理非 得個口罩
見住佢出防暴係附近有D驚亂咬人

珍
白衫

誓死保護陳伯！

佢唔畀我地去正門

up

唔驚 齊上齊落

搵緊白衫摸曬手扮緊好人
轉個頭會唔會出防暴又玩圍堵暗角

保護陳伯

現時我哋團隊同警察傾緊，仲未有結果，請大家密切留意，不要亂傳消息！

睇黎我哋好近

陳伯

喂
龜仙人 ？

警犬扮野

班狗連撕幾張紙仔都要齊裝入去, 係咁上下

對住個阿伯都要出防暴

係呀

成班老人家+和理非著住返工衫，驚咩

班狗郁到陳伯一條毛
我都同佢死撚過

柒婆係咪真係俾人禁固左？
而家由軍政府接手？

請大家出黎支援陳伯

屌你有full gear長盾狗

乜9都出防暴 咪撚再濫權啦

尋日細路都想用警棍打
黑警有咩做唔出

好似不嬲都黃絲黎

乜料
Ot緊

有事一定要搵人講
人係聖約翰巴士站
有咩事 我一聚bk jm殺上左

放林奠

Sir佢老母
對住啲狗洗撚咁好禮貌咩

唯一一個唔想同佢connect住嘅人

有無手足出左去
我唔想變沖突最後

一個阿伯je,唔使咁呀嘛

林鄭喺文華東方同中聯辦飲緊酒

現場有人話林鄭唔係禮賓 ！ 係文華酒店

又話要聽民意 連個阿伯都驚
我真係屌你老母

班狗 唔能夠惦陳伯同所有手足一條毛
否則 之後百倍奉還
有無鍵盤手足一齊決志

痴撚線

佢識下旭陳伯!?我同佢死過!!!!!!你老味仆街死黑警
琴日伯伯死都要企係防暴前保護手足
一個老人家為咩要咁辛苦!!?!!!
你老母林奠幾時死!!!!!

不嬲撐獻世呀嘛

搞乜

林奠係文華東方

好多老弱呀，唔打都要黎幫手撤退

身邊好多老弱婦孺西裝友架

我都聽到

仲有個阿伯牧師

現場有幾多人?

大家快啲黎

你就啊伯 佢代表我地全部人啊！

前面commander話我地唔行得上去
因為安全問題

我心諗 冇你地咪最安全囉

而家仲搵隊防暴守係到

防暴裝備對付絕食阿伯

癡線

水煎包

幾千左右 我估計

叫你林鄭落嚟見我！

咁都唔洗防暴呀？

fact checked?

推，陳伯唔好有事

今日唔好衝

果條友收皮啦
放火燒死咁多人，咪扮野

而家係想全部人去禮賓府，但警察話只限15人

我諗佢意思係 一個伯伯
警察唔洗咁重裝備

岩岩放工，即黎

真？係就去

陳伯係咪識萬佛朝中？班狗驚到上哂裝

我係指警察唔使咁對付陳伯，我講得唔清楚，sor!

咁都可以出防暴

充分證明低級克警話割蓆係鳩UP

大家快d出

對唔住 get 錯

比陳伯安全上去要緊

你以為你仲有人權？

其實加埋柒柒柒記招講既野，而家同全港宣戰無咩分別
你做乜都唔柒理你，你嘈就警棍見，一係你就做低晒3萬隻狗

陳伯係終極零攻擊和理非
道德高地高過珠峰
警犬夠膽郁佢一條毛都GG

屌你專蝦弱者

夠唔夠人 現在出要去邊到等

全裝阿

咁都要防暴 垃圾

陳伯先係真勇武呀！

其實村長唔係first aid
各位如果可以幫我spread 開佢

聖約翰座堂

請保護陳伯

成條隊伍停曬，等緊睇緊live覺得好心疼

佢係冇牌既

唔夠 舊政總

條7婆喺文華

收聲啦唔幫手就

乜境況?

Chi撚線, 對一個絕食阿伯出防暴!

屌 我睇其他人回覆先知你講緊乜
係同喺都唔撚識分

呢到啲呀e呀叔真係好高汁
我後面個呀姨叫黑警：黎呀 射啲彈黎！

狗真係垃圾

大家快啲黎 全裝

到底有無邊個集中post 推得好辛苦

出速龍未

試下打陳伯
難民之父帶哂成堆南亞仔變暴動之父

sor

笑笑笑笑乜撚野呀

大家可以直接黎聖約翰座堂 長江集團斜路

真勇武

駛唔駛驚到咁⋯屌佢老母

出黎呀

宜家最基本係請防暴，警察無乜用

敢問你幫緊手定出緊去？

其實班狗係咪真係獲獲都要挑下機先安樂？

夠唔夠記者？

話警方提議絕食者加三四十人上正門，絕食者拒絕左

source?

大家交俾陳伯，如果真係要出，附近standby先，保住自己唔好暴露！陳伯終極和理非，唔好俾機會警狗可以入陳伯位！！

阿伯都出防暴隊
唔係呱！

陳伯係暴徒

唔夠 大家快啲黎 全裝

而家停左係度，一方面同commander傾緊，一方面休息

我頭先都有個阿叔好撚勇當面咁屌佢
激動到好似想打佢咁

再推 快d黎呀

安全島好多防暴

新出師表

北伐中原

CLS

其實真相，你搵到又點啫

係
林奠係文華東方酒店
前線處理緊

陳伯絕食咁多日
林鄭而家響文華食飯，都唔知係咪鋸緊扒

Push

係現時 唔洗擔心住

點解唔去文華東方

南亞之父今日唔帶埋班南亞保標黎
點做野

現場

一開始唔知 現在拉大隊麻煩

附近有旗手

差佬封左路 上唔到去正門

佢地夠膽掂陳伯一條毛 即係同全港勇武和理非開戰

真

見到佢講嘢都震晒咁，好驚佢出事

沿著雪廠街上

啲人話要裝做乜 今晚擺明和理非
唔好搞到陳伯班老人家

現場依家係和平
要記住最緊要保護陳伯

利申：罰企中

今晚唔好吹雞住呀
之前準備好都唔敢攻頂
依家又夜又突發 未必得

小心調虎離山 點都要有人傍住陳伯

狗真係狗 無人性

我集中推呢個算

我地如果多人去 陳伯好危險

大家自己分析，唔好亂話出全裝！！要冷靜思考

屌

只要有狗出現就唔會係和理非

中環站j2

上下亞厘畢道情況 大家加油！

快過光，咪冇影囉

都唔知係咪真
係絕食義工grp傳出黎
個人話朋友見到話佢聽
on9la
玩到電話影唔到相？

和理非 i must tonight

屌佢老母 都唔知係咪扮唔知 有個老人家今晚會搵佢

沙田警民衝突28人送院 兩危殆傷者轉為嚴重及穩定

屌你陳伯都攪

現場有冇外國記者？
虛弱老人家去苦行都要出防暴
簡直係國際笑話

唔好亂黎 現場好多和理非 連口罩都無
一衝真係捱打

唔洗呀

每次都係咁 出面有人調虎離山

直播講

唔好攻頂，現場好多和理非同老弱婦孺

係去先正皮

有冇視像直播？

張圖要改啦 絕左成十日

陳伯做主軸 和理非算啦 唔好衝呀大哥

唔衝佢地都衝前打
再和非法集結加襲警

乜撚係真係出長盾狗
陳伯話咗唔比上就一齊硬闖
你覺得班狗會由得你衝馬路？

立場

撚係真係出長盾狗
陳伯話咗唔比上就一齊硬闖
你覺得班狗會由得你衝馬路？

唔好引勇武出黎！！
驚點相

乜撚係真係出咗長盾狗
陳伯話咗唔比上就一齊硬闖
你覺得班狗會由得你衝馬路？

勇武唔好去送, 和理非比人打我地先有更多支持者!!

圖？

小事
大家都係太關心陳伯

保住陳伯唔該
一有衝突睇實佢

班狗已經全裝 準備打人咁款

唔係大家想衝,係要做好班狗發癲黎打人果陣既基本準備

幫推
現場等緊正門
利申：都係罰企中

驚陳伯識武功咩

話知佢
不見林奠不散
道德超高地

現場係絕頂和理非，較老既人士，較激動既兄弟要控制下

真係要睇住陳伯同絕食者呀

係

裝係拎黎保護自己同大家

林奠完場返黎前應該一定要清場
依家隨時放pepper spray 同出棍打

我明啲狗係好危險
但今晚絕大部分人都係和理非 大家撚狗好啦！

大家一定要冷靜
逼到班狗上裝但無人衝 佢哋full gear又熱又無得打人
到時出嚟效果係 防暴vs老伯

要保陳伯就咪上裝

陳伯真係好撚好野!!

陳伯好勁，佢行頭一定無人夠膽郁佢

但佢有火技
希望佢卡碧燒狗

上裝係自保 唔係沖擊

上面堅道同花園道交界都有零星防暴

搞乜撚野 上去拜山咁

陳伯幾時有話硬闖

今晚係和理非主場

陳伯小心安全

必要時抱起陳伯走啦
陳伯唔好殉道呀

有咩事要保護陳伯啊
痴線㗎出防暴有無病啊

有鬼佬鬼婆 唔知邊間

唔好意思借個位

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

真係CLS

求大家唔好沖 陳伯一番心機 今晚忍下先

今日和理非 ！！！！！

2034 雖然隊頭需要時間處理安排，但我們團隊希望各位示威者不要離開，不要置陳伯係危險中，要齊上齊落！

今晚道德超高地 唔好亂黎

現場係和理非非，粗口都唔講😂

agger

佢打陳伯只會更多人不滿

佢一個反而安全, 多人就混亂

大家本身都想和理非，
好多年長人士，裙仔，太太等等

大家盡可能冷靜啲⋯

唔好傷到絕食者⋯

D警犬呀伯都打

佢火燒警犬我就connect佢

有冇英文好嘅現場巴絲聽到佢地講咩
一定要提佢地出咗防暴

大家上裝保護自己都好 但要冷靜 只好撚狗

做到出嚟效果就變 老伯vs防暴

最好上裝嘅拎住紙寫 保護老人etc 畀記者影吓

陳伯唔駛上裝呀，邊個夠膽郁佢民意肯定一面倒屌警察

佢講撚咗 唔比都要一齊上
屌你老母 唔識就收皮啦

唔該佢做乜無糧出？

佢絕食左咁多日 希望陳伯頂得住

屌
現場多謝黑痴撚線公司

真的

喂 今晚適宜和理非
你地唱聖詩又好，苦肉計靜坐又好
千奇唔好衝

今次真係啊伯你都蝦
因住收尾幾年

狗官政權:暴動可以一個人做都可以定性,我話OK就OK !我們沒有做錯...
陳伯絶食係會傷害到克制既執法人員...因為佢唔食但都會放屁,放屁即係毒氣...我地有伙記聞到唔舒服,林鄭話交晒俾我地處理...我要郁你就郁你...雖你入商場係遠但太古廣場我都係會誅!
我地會好克制一棍打落呀伯個頭但唔死...咁我地咪用左最適當武力囉!你吹咩!

林鄭好似去中文華

要同你交代？

屌你捉通緝犯呀而家？

而加岀黎抗爭
最低消費係防暴加胡椒

又叫口號

係
你留冷氣房 我哋比人打

小心調虎離山 保護陳伯為上

Tk火技

多謝呀sir開路

15盾狗！

陳伯掂一掂都會跌低咁濟仲要上gear
癲撚左啊
在場嘅手足要保住陳伯啊

和理非到
多謝sir

唔知講咩好

突發
再有防暴增援

屌你老味死差佬洗唔洗好似當年批鬥彭德懷咁

多謝完轉頭打鳩你

霸緊路

又點呀…一個伯伯又出防暴

屌你老母咁樣對一個老人家！ ！ ！

現場係和理非非，唔好諗住開路

啷然今次洗白左好多人 但唔會連呢仲友都洗白埋呀

罰企中

唔想見到陳伯有事

陳伯好激動

咁小人數出防暴?

冇人衝

屌牙

加油

有上裝嘅巴打 可唔可以拎吓寫住 保護長者 protect our senior citizens 等等嘅嘢

等記者影吓拎光環

出左馬路

邊度小
現場有幾千人

成班擺明和理非都出防暴

好多人！！！

佔左路
防暴睇黎會做野...

2047 佔路！

在場人士頭kwai眼罩都無，過半人口罩都無，都出好多防暴

一個阿伯苦行絕食都可以出防暴????

咁又唔洗嘅
見你咁大個官威叫人唔幫手就收聲
驚你係邊位大人物怕日後得罪啫你啫

麻煩大家睇住陳伯 好擔心

林奠害大陸收唔到台灣。

伯伯唔好同班仆街搏
唔值得

有冇人知 點解要多謝呀sir

利申朋友發夢見到

聲東擊西 同陳伯講緊野 出防暴

帶陳伯走啦
香港做左和理非廿鳩幾年
咪越黎越垃圾

唔洗擔心
今晚和平

今晚唔需要衝 保護好陳伯 攞下光環就夠

有冇live

出黎 保護陳伯
但如非必要都唔好衝

和理非到一個點都可以咁?
你估會成班衝入禮賓府捉林奠出黎咩

唔好意思 唔係現場無相
只係擔心陳伯有事...

今晚玩和理非
聚民意去21號

隊頭要醫生

錯手負皮左

同st一樣

依家已經係禮賓府？

屌你呀？當陳伯係火雲邪神？

一定要保護陳伯

佢好辛苦架啦
又絕食又剩
叫佢休息下啦

唔駛太驚。唔好主動出口鬧佢地「黑警」，無視佢地就唔會有咩攻擊性。

😡

所以D咩前線犬文真係得啖笑

咁和理非都出GAER

2048即刻上返行人路

次次啲狗行開諗諗etc 都係buy time去部署搞9你

又叫香港人加油 睇到尷尬
訴求唔夠清淅 加邊方面油
叫返五大訴求 林鄭出黎 咁好似好啲

佢地高層傻系黎

其實由七一到而家無人衝過

應該唔敢，啲狗點解咁鐘意打啲後生仔，某程度上係因為發自內心嘅自卑感，「憑咩我高薪厚職服務社會你有資格鬧我毅進仔？」咪將怨氣爆發係啲大學生度，但陳伯係佢地眼中只係弱者，佢哋根本唔會放係眼內

保護陳伯先
要衝之後先

係禮賓府屋頂set支m60，諗起都開心
前面一片平地，班死士頂多就扔下水，扔下磚
攻3千人都唔會攻得入

同意，陳伯為大家製造機會

陳伯都想打？

??????

omg 快啲幫手

去文華搵條仆街

和平到咁都要出防暴
究竟林鄭驚人民驚到乜野程度？

大家今日忍下🙏🏻

尋晚白衫夠同泛民議員傾點樣解決呢個困境，嗰頭話要傾，轉頭就玩困獸鬥

Fuck u

班狗夠膽打，應該下次200萬係圍警局

其實點解叫人收聲 大家明明都支持緊件事

現場要醫生

你夠膽打陳伯
我地同你死過
你老母臭閪阿伯都唔放過

屌你老母個臭化閪 人地陪伯伯去見林鄭 你老母個冚家剷你竟然出防暴？

決定左去後門了

多謝呀sir開路 好似係

林奠何止驚人民，而家佢連累大陸收唔到台灣，大陸一貫做法，遲早會搵佢秋後算帳。

有個post話佢而家喺文華東方同中聯辦晚飯。但該post無圖無source。唔知真定假：

打陳伯好大獲
身體會受唔住 一棍就GG 狗好撚大獲

對住個絕食左成10日既阿伯都出防暴
有冇咁撚廢呀屌你老母

睇下呢個仆街政府點樣欺善怕惡

carbig衡🚗

黑警冇一個可憐的

屌你呀！殺人兇手都唔識

呢個唔係陳伯意願嚟咩？

佢夠膽打陳伯我包佢下次示威血債血償

韓國魚win硬

呀伯都 full gear 狗真係狗

一定會

現場好多老人家同有小朋友
大部分人都係放工黎
冇gear
大家唔好衝
留力21號
利申發夢見到

現場起哄叫緊後面拎裝

我係堅道地盤做
堅道hktvmall 位置有狗車 大家睇路

林鄭未返屋企啵

地鐵站安全?

做乜唔去文華？

前場決定左衝

唔好向黑警衝

後門係樓梯
點行

幫大字
推

依家黎要去邊

依家市民想和理非 黑警都會打你

見有人吹雞話出全裝支援，個人唔太贊成！因遊行隊伍係終極和理非（唱聖詩）！

若太多年輕人前去支援，會俾狗有藉口入陳伯，話陳伯係暴徒。所以大家要冷靜！

如果你擔心，我唔反對你前往守護，但請在附近揾個位standby，先保護好自己！睇定啲先！Be Water！

有冇道具組，製作紅旗黑旗，狗狗衝時舉旗，成撚日話我哋衝擊，明明狗衝

狗每次舉旗，旗上嘅字眼，目的都喺想將手足扁為暴徒，經過琴晚沙田一役，喺時候要有自己嘅紅旗，警告狗方，一嚟俾傳媒見到手足喺被動俾人衝擊，二嚟將狗扁為暴徒，狗再衝手足就出師有名

停止衝擊，否則使用武力！

衝乜撚

小英贏面大啲 真心支持統一都係民國統 唔係被中共統

班狗推前左 保護陳伯！

點解卡碧都喺度

9 點死線

勇武真係唔好出
陳伯都on撚9

極大批市民跑緊上前場!!!!

琴日陳伯一條友源禾道殺入新城市廣場，突破咗幾條防暴封鎖線，坐係啲防暴前面擋，全程用把口，和理非，都咪話唔勁

推出

支持在場人士決定！

我屌你老母

本身就係和平行街街

你老母都係

林鄭喺中環置地文華酒店同中聯辦飲緊酒

今晚唔好勇武住呀

條友隨時玩火team kill極危險

大家小心，防暴係前面！

唔好沖動

睇其它post，實際地點應係中環置地文華酒店

咪話
陳伯成隻狗咁就算
勇武手足尊嚴寶貴過生命

Cls絕食人做人牆 佢地先最撚勇武

有老幼唔好沖呀

心痛…呀公都蝦

或者佢可能覺得對方講嘅野對件事冇幫助
大家可以選擇唔理會
但係唔需要叫人收聲嘅又

唔好傻 佢個民調係綠營做出黎迫郭台銘選𠝹票

重施故技

屌你啦

見到李卓仁

好喇隔離post有堆疑似左膠和理非話要對準政權 咁以佢地見解 今晚又衝唔衝柒婆？

因為佢係79歲伯伯 如果係普通和理非一定死撚梗

前面因爲陳伯行唔到樓梯，義工要求開路
義士唔好full gear黎，和理非太多

有無live

推

be water

你老母成隻雞咁，所以生咗你隻白痴閪

叫個絕食十日既呀伯行樓梯？係咪我聽錯左？

「林鄭出賣警察！」

我屌你老母啊

陳伯係咪身懷絕世武功？要出防暴

陳伯衝緊

終於開路

你屌我有撚用
你估出左去既現場手足有幾多想屌柒個廢老

You die

諗到對策未？你可用武器有臭魚罐頭，水一支同可攻可守嘅雨傘

火雲邪神

屌你老母啊

讓左步 去後門
佢開路

和理非都衝左

講真陳伯絕食咁耐可能預左公子獻頭
而依個道德珠峰既威力應該係痴撚線咁撚勁

唔洗行樓梯 行馬路上後門

現場啲人好識玩

的確 巴打唔好勞氣了

屌你啊 人地老人家絕食又唔阻你 咁都屌？

班和理非好撚煩膠

敢郁陳伯禮賓府會夷為平地

白衫狗又出黎搏同情
明明密住密住加防暴

你老母都似狗喎

你隻死跟尾狗講廢話

有用過你

完全無 只係想屌你

連一個絕食左禁多日身體禁虛弱既呀伯都要驚
以後見到曱甴係咪又要full gear

岩喇

和理非主場冷靜

今日係和理非活動黎喎

支持好警察
痴撚線
立場姐姐係現場都忍唔住笑左

唔好係咪都叫勇武出去啦，思考下究竟警察係咪夠膽打陳伯先啦

佢尋日上沙田前線本身都預左獻頭
真心癡線 絕食到咁上前線

警察有好人...

各有各做

仆街 興過火屎

和理非呀各位！
今日夠人就得，唔好衝

pish

好佩服和理非可以咁冷靜

有人叫緊支持好警察

係時候做分化撚

樓上咪quote啲垃圾comment啦
講埋晒啲搏屌嘢就係想你撩交嗌
咪中計 唔好嬲

今日係保護佢
「勇武手足尊嚴寶貴過生命」屌你呢句啊
無命點樣抗爭啊

今日係文宣可以大做野黎....咪搞野啦on99

呢個妹妹黎

咪撚再叫警察罷工啦屌

cls 而家郁啲就出防暴
今次仲要係對一班絕食人士，有幾大殺傷力呀

勇武完係時候和理非進場

21號再勇武

提提你
堅持五大訴求

睇住呀，老人家身體未必頂得住任何衝突。有乜事保佢走先，出事就大家唔安樂。。

和理非嘛
咁和理非活動不嬲sell冷靜

小心又玩全包抄

手無寸鐵有時係會勝過千軍萬馬

推！

好多老人家

隻臭雞去酒店仲密過私鐘妹

識玩啦大家開始

等等先，阿伯越和平，先越顯得政權無理
如果落去鳩衝係陷佢不義呀

正常 開始玩分化

點解佢地會支持警察
頭先班pc狗講左咩

叫咩出路既手足返黎呀
咁人地出路關你閪事呀
自己成隻狗咁就算啦
屌佢老母遊行遊到行狗lone咁叫遊行呀?

咪臭系
林奠個臭系九成唔出黎
又有彈藥

而家咪跟中共玩拉一派打一派 分化就係要咁做架啦 嘈咩啊

今日衝真係怕陳伯有事，唔該忍忍手，我都知好克人憎

今晚佢地老人家如果有咩e郁, 林鄭班仆街真係咁先

下下硬碰硬咩 軟硬兼施 你有你衝佢地有佢地感化
大家都對件事好 分咁開做咩？

陳伯幫各位手足指咗條明路

D狗扮哂野想係呢個時候拎光環

正

又有人讚警察
我屌你老味隔離成堆防暴呀傻西
佢地驚唔小心HI撚到陳伯之後有咩事就仆街JA
陣間過黎扑鳩你班傻西啦
仲讚
打緊仗呀

聽下

現場的大家睇往陳伯，聽好多人話在場有婦孺唔好波及到佢地

我剩係聽到岩岩佢跑上跑落D喘氣聲

和理非到一個點

幾日冇嘢落肚手又軟腳又軟都要出防暴

叫好警察,,,咪on9啦拎轉身屌你老母啦

嘈乜，大家明知今晚係和理非活動，有陳伯喺度

好似聽到立場姐姐話已經超過290小時

拉一派打一派

仆街 咁撚樣幫警察洗底

因為啲狗肯同佢地慢慢deal
又肯批佢地嘅要求

支持警察罷工

高層警察離棄下屬可恥

好左膠

咪撚衝 極度和理非

你覺得真心咩 做分化撚咋

和理非嘅玩法

笑死咩與市民對話
手無寸鐵嘅絕食啊伯都驚到咁，
搵鬼信你有心同市民對話咩

其實佢地撕張memo都要出防暴 對住一班和理優有老有嫩 最起碼都要過百防暴先合理

仆街, 你死得未?

比掌聲警痴撚後場聽到走撚曬

和理非要同勇武共存
一文一武先平衡

香港人不打香港人

今日不宜戰，陳伯佢都決定左寧作玉碎，不作瓦全。迫使對方行錯一步，警隊即時好多長久派系鬥爭會表面化。

又嚟？林柒驚人會衝入去咩？癡線！柒婆真係想黑警死一、二件祭旗，然後佢民望就可以逆轉？

成立委員會

可能果啲議員都係蓮登仔？

突然好多五毛

冷靜，分化緊警察，和理非呀

咪比佢地拎光環 起碼無人受傷

good tactic!!

係咪鼻涕蟲妹妹

叫好警察...係鏡頭做戲炸

開咗路上緊禮賓後門

今日乜事

人地要絕左咁多日食至有咁的氣場。

和理非係咁嫁啦

你地想點姐.....

同啲警察connect緊
WE CONNECT!

咪臭系

喂
呢兩日都無人衝㗎，大家都係俾人打到仆街㗎
你係就叫警察冷靜唔好衝啦

支持警察 成立獨立調查委員會

各有各做，點解要咁講野

撕紙狗

咪係咯！
琴日沙田一戰！咁快唔記得啦？！

訓練狗係咁樣
聽話要讚good dog

真撚狗 大行動

讚乜春
一陣夜少少隨時打鳩你

分分下分到D民意去返哂班狗到

如果普通人一早已經拉咗返去

和理非嘅玩法係打嘴炮
同今日呀陳損少少都即時開拖
呀陳道德珠峰黎
一崩就真係全香港同林鄭死過

WE CONNECT!

喂 頂唔住

實習妹妹？

好熱

佢地係一班聽指從指令既狗隻ONLY
你唔係以為有個人感情呀

係度係咁又話衝又話和理非冇用，露骨到呢

同意請分享

屯門上水沙田都無衝過呀

唔出黎更可以大做文章....今晚和理非係非常正確

今晚去唔到
各位絕食者要小心身體呀

唔同年輕人溝通，又唔同絕食老人家溝通
根本係陳伯佢地一班人，用自己身體為我地提供彈藥做文宣
班中間派就靠呢啲架啦

班和理非而家擺明係幫班狗拎光環

今日陳伯話事

我覺得諗得過推推

係好撚癡線
絕食人鏈 勇武到pk

禮賓府內有1X架警車， 小巴型個隻。
可能有上百人
門口埋左五六十防暴隊。 上左甲。

我係咪聽到有人喊

屌鳩今次行動嘅人, 出左黎未

各有各做前題係唔會阻到其他人嘛，如果今日勇武咪俾到藉口佢唔出黎見絕食者，我知佢一定唔會出黎見，但可以俾到彈藥文宣做野嘛

係咪戇鳩嫁
經過成個月都仲幫啲狗奶
唔好撚低能啦

仲咁著重民意？
尋日有班義士畀人打到仆街仲理民意做乜

襯而家搞吓和理非等班義士回吓氣療吓傷幾好

旺角都無衝過

想知比人讚個警察做過啲咩？
岩岩斷線冇睇到

開始玩分化

我期待

我無嘢講

得2400 屌呀

陳伯先係最勇武 團結老中青

各有各做 不分化不割蓆 你有你勇武我有我和理非

圖定老母?

有啲人去左文華

一啖沙糖一啖屎，搞到班仆街精神分裂

p

道德珠峰

出緊黎

陳伯今晚話事

咁既條件，咁既時間，好多架啦

肯做show 就唔係柒婆啦 又6.9開始佢冇一個決定係岩

冷氣軍師唔會知

今晚擺明係和理非活動，要保護陳伯

由6月中已經守係佢門口

甘地級未?

幾個立法會議員都上唔到禮賓府，絕食者上到

其實班狗等左呢個成個月啦！

高過珠峰

唔好意思咁笑咗(真心個隻)

全部無衝過 梗係有一班仆街屈人衝

隊尾係邊 上唔到去

i heard

7婆要做show就唔會等今日

唔知
但個個立場哥哥姐姐妹妹都好波

btw邊條毛咁撚得閒逐個cm負皮番歸打飛機啦屌你老母

有無現場人市睇到

見到咁多防暴
陳伯一定係咁，除非唔係

終極和理非

上去教堂就見到

根本有心間開既！

見到班左膠真係忍唔住笑

依家有2個手足危殆呀
文宣做緊乜?
721血債血償咪得

好多廢中廢老撐佢

和理非到盡頭就變勇武

唔好對話呀

班左膠笑到仆街
班狗比人氹到好開心

認同

靚仔過劉德華

真係痴撚咗線
同香港市民有仇？
對住手無寸鐵嘅市民又防暴
對住和理非又防暴
對住後生又防暴
對住絕食者又防暴

和理非撚狗撚到我都覺得老尷

一定會有一堆和理非發夢進化成勇武

靚仔過劉華

classical conditioning

連登好多冷氣軍師

狂讚好好笑

班狗夠膽開波，和理非就會得到大量經驗值升級

禮賓後門條下亞畢厘道封左路，交界雪廠街瘋狂查路人

置地文華對面條街有狗聚集，都爹利街大量狗車

可能就酒會快散場

依家係邊

Ok

連絕食伯伯都驚 呢個政府無恥到極點

雖然陳伯係參加緊和理非活動
但點睇佢份人都係勇武撚

各有各做 不分化！

極限羞恥PLAY

笑到仆街 好靚仔 有時真係要輕鬆下 多謝現場人士

如果hi親陳伯, 我諗連hocc都會玩磚頭

今晚和理非、睇住陳伯、留得青山在

721果日除左班狗流血，手足都會留血架
至少都要前日同琴日俾班手足抖下先啦

堆冷氣軍師成日推走曬現場人上黎報既料
然後叫人唔好衝乜乜乜

無人衝呀收皮啦

身體撐唔住俾佢後生幾廿年一定係最前面果個

磚頭太標志性唔會
但左膠應該會肉擋

講左20萬年不割蓆不分化，而家成班人係個post到屌乜鳩？
各有各做啦，尋晚先俾黑警打完，發夢沙田班和理非唔出黎都扔物資落黎
你唔好去屌鳩佢地扔野唔出黎？

你地想要既民意咪係陳伯LO
諗下警狗如果令到陳伯入左院或者更嚴重既話
佢地點打輿論戰都冇撚用

和理非回合直到21號

唔一定架... 把狗入夜就痴線 比你地上山 之後封山腰山腳

勿割席

唔洗理D冷氣軍師

唔好睇少和理非梵音力量，612好多和理非場面吸納大量民意

和理非增加民意

民意轉換成勇武力量

777應該係雪廠街上

陳伯渣旗
大家唔好亂黎

撕紙都防暴

危殆係2隻狗，傷手指同傷眼
晏晝公佈左

等陣

啱
冇野好屌

呢樣真現場收到少少料都有好大幫助

邊個位

要行邊過去

Positive reinforcement

南亞大將軍已ready

咪分化啦屌

真心
成日話不分化
和理非依架出嚟又俾人話撚狗尷尬
唔好咁啦香港人

分化分到咁明顯，我沒嘢講

希望警察今晚唔好主動打人，天地良心

現場好波

唔識黎

差佬做得好既要讚，要比佢地知只要企係人民果邊我地就當佢地係人

Thanks 陳伯
一齊恥笑班狗😂

就睇下個林奠出唔出黎做關公show

之後要派狗餅

屌你老母咩血債血償啊仆街

歡迎南亞兄弟加入

學天琦話齋 憑乜撚野要我地去後門傾
陳伯依個道德珠峰要好好咁用呀

612前一晚唱聖詩免被清場

今晚陳伯話事

知唔知醫院唔入icu唔會寫危殆架on9
醫管局依家唔公佈危殆係狗定人呀
你睇香港01公佈呀?

撚狗show

5毛出動訊號：每個cm都有負皮

有記者,又和理非

你咪圍囉,,,,到時琴日打狗畫面一定會再現!!!!

本身都奇怪點解正路留言都要負評

個晚極關鍵

道德珠峰冇得輸

對付絕食者

卡碧都好似係度

[/quote]我剩係聽到岩岩佢跑上跑落D喘氣聲[/quote]

有無back up？想做鈴聲

雪廠街一帶多狗

我知佢哋識講廣東話，但其實識唔識睇中文字？

分化到自己友都信埋 陣間又比人扑

推 保護陳伯

頂 我都唔想妥協
家下陳伯話事
我忍 今日都係黎保護陳伯

人地有返學讀書㗎

立場妹妹把聲真係長期哭腔

【2054】一輪交涉後，現場有人指林鄭月娥不在禮賓府，遊行隊伍同意先前往禮賓府後門，等待至九時半林鄭回府。隊伍現繼續前進，警方應在場人士要求已開放下亞厘畢道兩條行車線。

支持現場決定
只係希望唔好有人傷
特別係陳伯
佢出咩事一定會同個政府死過

唔係
頭先講左喺文華

頭先聽到話多謝警察開路 心諗
點知隔左一陣就叫成立獨立調查委員會

你地想要既民意咪係陳伯LO
諗下警狗如果令到陳伯入左院或者更嚴重既話
佢地點打輿論戰都冇撚用
13
2

見到真係火滾 比五百蚊個大陸婆
兩百萬零一人就唔出黎見 屌你老母

卡碧，屌你老母

當你狗咁打完俾粒糖你就多謝sir

Thanks

心諗咁都見到佢

有冇圖先

自己禁起底啦
開d咩關愛post

要點行避狗

今晚終極和理非都唔比個交待下次總攻唔好後悔

九龍人，現場夠人？

張潤衡

邊個警渣打陳伯，即刻落地獄！！！

依家叫返成立獨立調查委員會啦
撚下狗又洗唔洗同你講

呼吸有困難
呢鋪黑警真係掂都唔掂得
陳伯真係和理到盡變勇武
用生命做肉盾開上山

林奠連關公show 都唔做 d 狗有無岀手？

1血盾

撚緊佢地

就算唔打陳伯 都係 唔係咩?

擺明撚狗啦有冇咁難明呀

高級撚狗

叫呢啲口號先岩
今晚好多呀e呀叔，應該有廢老會留意

你睇唔出咩, 有D係鬼, 有D係焦土, 有D可能真係真蠢
見到Show Block User, 就知咩事

郁親陳伯就大肆宣揚老人家都恰

好撚多狗頂 點過黎

睇個勢似想係門前靜座

咁work？！

唔好郁陳伯呀屌

長江中心上

撚到驚犬

陳伯鴻門宴

高階勇武：狗掂都唔掂，自動扣HP

好有64feel

照上

痴線

立場話林鄭會出來對話

行邊條路上 就到 保護呀伯!

到左後門

真？

呢個post好多蠢人連諷刺都分唔到
又成堆傻仔argue衝唔衝（現場根本無人話衝）

有時間就幫手報一報料好嗎

年紀咁大，絕食咁多日都可以咁好氣走嚟走去

有少少唔可信囉

係咪驚陳伯身懷絶世武功

要留返啖氣ar

如果班狗敢打呀伯，佢地一定仆哂街

之前基督徒 都上過去後門

嘩屌！ 關公顯靈

推推推推推推

要求咋嘛？

應該岩岩完左酒會，置地文華附近d狗車走緊

陳伯係咪諗住長駐個到

頭先聽立場姐姐講，我都呆左呆唔知係咪真

上次，三四年前，都在呢道截住。

唔係話準備櫈仔坐係到等咩

港英起野一定有秘道
加上有直升機
所以唔會走唔到

無人非法集會 黑犬壓力爆煲 全世界都望住班狗奴隸

林鄭現身先信

你估個個係你呢啲死虧佬咩

7婆 9點半會返

次次條臭閪出黎對話完 示威者都唔會有好結果 最好咪撚出黎

等only
林鄭唔喺入面

咁諗定講咩
5大訢求係基本

五年前都全對話後即時拉曬

靠你報料

住港島就出黎保護呀伯

肯定喊哂口，扮可憐

隊頭已經到左林莫後面

到咗後門

有得諗

立場姐姐一聽到把聲

唔好比林奠既語言藝術呃到
訴求好清楚
答案都係要好清楚
拒絕文字藝術師

今次真係“衝你老母”囉

衝左變混戰，陳伯有事就仆街

對得住自己良心咩？

立場妹妹把聲好好聽

陳仔好攰咁 加油

公開對話,陳伯唔好入禮賓虎

分分鐘林鄭如果出黎，一定講返佢平時記者會既野
好驚陳伯會被佢激親

如果郁陳伯 啲老豆老母應該都變勇武

出黎播錄音?

咁都有負皮

未知見唔見
只係坐櫈仔等

［學術討論］假若示威力度升級

絕食絕對冇用，班仆街話之你死。

好開心見到真人

其實都係講一套做一套

得立場有LIVE咁
蘋果又無

無記錯首次去到後門？

🙃🙃🙃🙃🙃🙃🙃🙃

立場真係好高質

咁亂影乜

777就算肯出黎，以佢性格，一定都係9up

現場手足要提陳伯
唔可以接受閉門對話
唔好俾林奠啲語言藝術呃到
同埋衰啲講句
陳伯唔係大台

岩岩佢地坐係防暴隔離

有一毛入黎不停俾負皮

陳伯係咪會食返野架啦

有冇圖

一齊去幫拖

唔好影 保護立場姐姐

靚唔靚架??

推cm

咪撚自我陶醉啦傻鳩
成個立場直播chat room百幾人係到thank you sir
撚緊網上罪案調查科mon po d狗阿？

Cap乜9圖

林鄭係門口同你地吹幾句,扮到好nice咁接收請願信
之後入禮賓府,一落閘即刻清場

閉門對話出返嚟只會羅生門

都係提一提

陳伯唔好留守後門呀

五毛囉 block 完就得 唔好覆

「影相先～影相先～」

佢知

唔該哂巴打現場報導
今次香港警方仲唔會柒出國際？？？？

陳伯醒過你啦，睇佢講一句齊上齊落就知

果啲唔係人嚟

頭先揸咪又口齒不清係邊個

陳伯一路都知
由傾上正門個刻 佢都咁講
佢清醒過大家

唔係講笑 有預感會出事...

Touchwood

正常人都唔得啦，何況係阿伯

我寧願佢話完成絕食，繼續勇武抗爭仲老實啲

陳伯明啦
所以佢先唔要幾個人去正門
要同我地齊上齊落！

Love u 陳伯

有

睬

yes....

啲狗唔會敢清 佢明知清左721佢地仆硬街
話雖佢地係癲 都未傻到咁

Yes shd be 3 or 4 days already

無食野咁多日都仲清醒過一班狗官

姐姐依家係置地飲緊酒呀，點會係屋企見到我啫

將軍澳一齊出黎同d差佬討債lor

對咩話呀，林鄭咪又講廢話，交低信屌佢兩句就走啦

林鄭收野

驚佢好激動
咁大年紀仲係以前個套接受唔到
大家係前面既幫幫手

老老實實
佢而家重撚勇
禮賓上到後門死路黎
佢真心有必死嘅決心

林鄭其實係唔係入面

你唔係燒山就咪撚亂燈

同時救左好多手足

救命，癡左線

係
所以好想佢快d食翻野
佢 唔 可 以 有 事 ！

預左嫁啦

佢哋仲未夠膽無啦啦打老人家嘅

撕張紙都要防暴 對住呀伯都起碼要full gear啦下話

唔好俾林鄭 spin 到話有誤會
要佢實牙實齒回應5大訴求

你諗下陳伯有咩意外聽日個輿論會點
721會點
我地對撚住警方，唯有寄望對方出錯

卡碧平時都有係個到陪絕食者

對你老母出防暴就啱

永遠都唔會夠
從來都係愈多愈好

得二千幾人，連登仔死哂去邊

有事嘅話邊駛等721

依家先搭車番去咋

正路都要嘅
陳伯後面都跟住幾千人
黑警都怕人沖入禮賓府

希望佢地夠薑

廢老: 屌 呢個老野收咗美...美....
(仆街, 屌佢都收錢咪即係我都有收錢)

佢哋無人性㗎

唔會打陳伯啦，你哋放心啦，佢哋未至於蠢到咁

我依家就無見到有人講Thank you sir
咪同現場一樣講幾下咪完
做咩姐你巴打

敬重佢，但唔需要刻意強調絕食

遲啲你絕食咗半年俾人踢爆就唔知點兜

封信好撚正常 應該冇事

有無live link?

係 依個係事實 本人見到

比林莫既信 比黑警做咩

你講乜撚

警隊control左政府

永遠唔好低估毅進狗個腦

琴晚夠有人話佢地唔會蠢到無視個不反對通知書

收皮啦p牌，屌你老母！

推 小心

現場需要大量水

去增援既巴絲請係花園道上，雪廠街交界封左路加有狗瘋狂查人

蘋果咪講左黎緊會終止絕食囉，做咩啫你

問題係單拖到咗附近但上唔柒到

勁多狗已經係咁兜路

我直接跑走左

唔好衝呀 睇住陳伯
唉 睇到好心痛

睇個勢似坐係到絕食等

Block 完算啦 唔好理佢

唔記得買定，口乾到仆街

救人都要出防暴
警犬係咪警到痴咗線

最多咪出嚟播歌同理解 之後咪又縮番入個閪到

衰啲口賤講句 大家都等一個機會

收工既黎禮賓

勁口渴

邊到上

冇左實行雙普選訴求

係啦，都差唔多啦，再絕食就變超人啦

中環站J2出口由長江中心行上去

泛民

咁講咪即係變相包禮賓 呀陳咁識玩

呢班都應該係道德珠峰

講嘢果個係邊個？

得D狗出黎接
無晒官

黑警接信 黑警接管政府confirmed

七大訴求cut 到得返四大

提一提現場唔該

點解我會咁感動嘅？
難道呢個就係和理非嘅力量？

感覺講野果個騎劫左陳伯咁款

7大中尾果2大從來無全民認受

條友識唔識做mc

陳伯佢地夠唔夠水飲？

把聲

呢班係和理非極點
如果咁都打的話
民意真係逆轉喇

轉到藍屍都變黃呀！

可以屌下冇左雙普
個mc咁廢

嗌林鄭死出嚟嗰個就嚟破音

佢都係讀信者

屌 D路封曬

你乜撚野事？

要照顧陳伯及絕食團隊
今日千期唔好衝

咪係雙普選好撚重要

果個邊個嚟

五毛黎

要上黎ge手足注意
紅色block
建議行藍色

唔夠，嚟緊嘅幫手買呀

但陳伯話要留低

搵唔到位上禮賓府

屌連老人家同絕食者都想圍堵再打？

help!!!

封信撕咗啦

#1178有巴打話有路 試下？

其實大家都知今晚唔會有結果
林鄭就算出黎 都唔會被聖靈感動 突然放人然後下台再有普選
又要懶係溫情話政府已經xxyyzz 請大家走乜乜柒柒
然後就縮番入屋 你再唔走就叫防暴推進清場

陳伯都仲係要做 係因為知道777唔會跪底 係721之前幫大家增加輿論力量

直搗黃龍

仆街唔比人增援物資

現場需要大量水
好多人收工過黎乜都冇

？？j2長江上

香港人只配當看門狗，而且是後門的。。。

好撚心痛

防暴嘅目的唔係陳伯

前面需要水啊，巴打請推

現場有無議員???

乜原來下面封咗

試下#1178個路線？

冇

.

唔該晒！師兄！

前面想要水同小食
好多人收工過到去未食飯同無水

分化 分化

Be save

保持冷靜，不要衝

做乜撚呀死差佬 咁都出防暴 戇撚鳩

唔好走呀大家

人地話陳伯絕食，但有吸流質野

你。死全家

唔會下嘛。。。

係囉好驚

要嘢食 餓了

張超雄同郭家麒

牛奶 得力素 寶礦力

見到長毛

絕食者要水!

佢地敢咁做 佢地721死撚硬

推
今日不宜勇武

張超雄

咁點走

所以真係必死嘅決心

陳伯肉盾

thx

明白既！
落到場既！落場！
落唔到既，share 上 facebook，比大家知，
網上都要集氣！

佢同林鄭講會出事

楊岳橋 鄺俊宇 毛孟靜 陳志全
都可以

要水呀

我食少一餐都見暈

推

幫幫手

大家冷靜，今晚係左膠和理非道德高地為主
當撕memo都要full gear ，禮賓府多狗係好合理

林鄭唔會夠膽傷陳伯

大家冷靜

長毛回哂塘

應該係唔想再比人增援迫佢地走啫

現場真係好需要水同小食
好多人收工飯都未食水都冇枝
黎緊嘅手足可以嘅話帶少少野食同水上黎

岩，咪撚俾長毛講
佢成日把口快過個腦

我係龍未
依4個都唔多覺

當年 年少氣盛 佢憑一己之力 燒咗成座山

今日 佢風山再起 打算憑一己之力 火燒鄭月娥

啲人話上唔到黎啊 封左路

求直播link 上面YouTube果條無左

有啲野難講 keep住update

識得議員嘅幫幫手

唯獨對佢有保留

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

立場 facebook

黑警死全家
屌你老母

有叫我要真普選

伯伯真係好撚堅
但真係想叫佢小心為上

鄺仔fb 叫佢派個影分身黎

林鄭 99.999%唔會出嚟啦

佢依家出嚟只會係喺警方有人傷先出嚟鬧"暴徒"

林奠見陳伯只會係公關show 文宣諗吓點拆

佢唔計

無氣版sing hallelujah to the lord

唱聖歌

叫林鄭答yes or no，咪畀佢兜花園，語言藝術

今晚處理得唔好隨時畀政府藉機反攻

有冇口才好嘅議員上去幫手？
楊岳橋 鄺俊宇 陳志全 毛孟靜 都可以

隊頭見到陳醫生

利申 係現場
而家sing hallelujah to the lord

叫林鄭答yes or no，咪畀佢兜花園，語言藝術

今晚處理得唔好隨時畀政府藉機反攻

有冇口才好嘅議員上去幫手？
楊岳橋 鄺俊宇 陳志全 毛孟靜
都可以

識得議員嘅幫幫手

冇回應都係廢
反正佢死人都唔會9秒9黎
除非陳伯有咩事要同黑警開拖
然後黑警傷就會探下啲黑警

其實分分鐘林奠最後唔出黎
因為知佢啲三腳貓功夫已經俾人睇穿哂
做寫稿嗰個（可能佢自己）一路mon住連登都唔知仲可以點玩語言偽術

Sorry我收返
因為
你五毛都唔撚係

火系大魔法師

長毛老啲聖毛EE 老啲？

有仔都重係魔法師

絕食者手軟脚軟，要用防暴， CLS! CLS!

咪又玩CODE

運唔運到食物同水上去？

都係得特首辦知

屌一定唔可以動武 d狗係咁派兵黎緊圍你哋

陳伯實唔肯走，今晚大獲

俄文

一陣又會有D中立閪話泛民擺鳩阿伯上檯

叫林鄭答yes or no，咪畀佢遊花園，語言藝術

今晚處理得唔好隨時畀政府藉機反攻

有冇口才好嘅議員上去幫手？
楊岳橋 鄺俊宇 陳志全 毛孟靜
都可以

識得議員嘅幫幫手

無啦啦用俄文好型？
想玩code又唔敢認

總之此風不可長

長毛

老老實實mo ee口材麻麻

而家出黎仲埋唔埋到禮賓府

林鄭:✅✅

mo ee始終唔會爛得起

佢可能覺得用咗俄文就會變成戰鬥民族

我真無唔信佢睇左/ 會想回應依件事

佢今時今日嘅地位係以佢毀山摧石嘅強力法術打出嚟架

你班連登仔點比呀

叫林鄭答yes or no，咪畀佢遊花園，語言藝術

今晚處理得唔好隨時畀政府藉機反攻

陳伯口才唔好，唔夠林鄭鬥

有冇口才好嘅議員上去幫手？
楊岳橋 鄺俊宇 陳志全 毛孟靜
都可以

識得議員嘅幫幫手

林奠龜縮完未
唔好呀伯都恰啦

難得有人上門要求對話
柒婆一定出黎做show

唔知

雪廠街上有狗，有冇替代路線

難囉 我兜極都勁多狗守住d出入口拉 一個人去=送命

中銀右手邊樓梯上平台

飯民口材最好我覺係楊岳橋 麻麻地佢但佢轉數勁快好smart

乜野必死決心？又唔係要動武，駛乜驚喎？

暱喺屋企同大家打汽。加油！

其實有心一早會收到風完左個聚餐黎啦
點會要班老人家玩到咁
面聖呀而家

唔好同林鄭握手呀！！！

Ne Slishu suka?

而家嚟都未遲

買左退熱貼上緊黎

隔離post 話林鄭係文華同中聯辦飲緊酒呀

林鄭依家都話到事。。。
小心佢發爛叫PTU 打陳伯
反正林鄭都返唔到轉，冇晒民心冇野好怕。。。

仲有冇咩物資要？

唔係嘛。。。

喂，阿哥，你壽乜野終正寢呀？

［金鐘現場］陪陳伯散步去禮賓府 放工同我即刻出黎

求fc 離開路線

有機對話，楊岳橋快黎呀

特首辦係知悉啦

「黃毓民」最強

屌仆街 呀伯都打

屌你老母post流料

議事的確係 但要直播電視對話毓民唔會係好選擇

好簡單
其實set咗呢個陣
依家林奠出黎死
唔出黎又係死

教主：
泛民應該立即總辭！
林鄭同班官應該立即總辭！

依家咩位置！？
啱啱喺tst ot完！！
有冇需要咩物資！！？

乜鳩都總辭總辭總辭總辭總辭總辭總辭總辭總辭

死左5義士都可以當睇唔到～
對佢黎講，一個陳伯好少事

要老人家等咁耐,都唔當佢地係人

絕食者就黎支持唔住

立場直播

對佢黎講得中聯辦係人架咋

有冇諗過唔係對佢出防暴
而係防暴長期喺禮賓府「保護」林鄭

坐晒係禮賓府山路到等

信養

不閉門
不握手
不合照
直接提五大訴求

咩話？陳伯瞓咗？

正常呀
12日得寶礦力 奶
露天又熱 年紀又大 點撐

年紀太大 入sleep mode

直接要求五大訴求，叫林鄭答yes or no，咪畀佢遊花園，語言藝術

今晚處理得唔好隨時畀政府藉機反攻

陳伯口才唔好，唔夠林鄭鬥

有冇口才好嘅議員上去幫手？
楊岳橋 鄺俊宇 陳志全 毛孟靜
都可以

識得議員嘅幫幫手

一定要公開會面

咁都訓到

不反對去到幾點

10:00

大家以後發夢唔好信狗講野，咩入商場，唔郁手果啲，大家都可以準備啲野旁身啊記得

身體自我防衛要減能量消耗

一涉及到宗教團體
就會多左好多暴粗和理非
佢地會屌鳩啲人嗌口號

佢真係好累好累
好擔心真係

年紀大 又冇食野身體虛

呀陳重跑到
Cls

只可以用嚟參考
唔可以信足

陳伯跑去新城市

唉屌 好擔心

哨兵
J:
禮賓府正門 四格豬籠車 十幾個落咗地

律政司署對出過百防暴警察

仆街喊撚左
陳伯真係好勇

陳伯琴晚係跑過去新城市

不愧係道德珠峰

跑45分鐘好想喊

老人家本身已經易訓著，要恰一恰先有電，仲要十日冇食野，真係好攰架，呢啲真係要體諒下。

繼續推

喊到仆街

醒番 冇事

咁重要場合訓著左

係咪無直播？

又變咗講 64嘅

呢個歲數冇絕食都會瞌著啦

出面啲post講到林鄭會出現咁
其實係點

見過64 唔想變64

吊

bookmark以後咪再問

次次都要問

咪分化啦

屌你老母連登仔有冇人性
老人家冇食12日野
琴日跑過新城市
瞓左都要被屌

陳伯啲條件反射
一叫口號自動有動作

pushh

望住陳伯
真係好想喊

睇得出佢真係好累好累😔

出面又熱又焗訓下都唔俾

我睇到好心痛

你有無對過老人家嫁
老人家無咁好精力 恰下好正常
再加上絕食 身體更虛弱

我要真普選已叫
釋放所有被捕者

尋日咁都衝去新城市真係勇到

省電模式呀，正常啦

俾佢訓下
唔好叫住佢個名

仲有我們不是暴徒叫緊

屌你老母，出唔出黎都俾個答覆啊!

yes

noted with thanks

一向都ignore我哋
咁耐以來邊次死線佢哋有理過？

藍絲爛老呢

其實叫咩口號佢都會俾反應

noted 咋with thanks都無

絕食老人都拖字訣？你唔係好打得咩林奠？

林鄭含撚啦！ 扮傻！

Noted with no thx架啦

陳伯，多謝您

可能去緊shopping 都未定

現場大家坐左係地下

同差佬講，禮賓府實有！佢唔比即想人死！

對策真係得一個 叫陳伯落番海富休息啦

屌你林鄭出嚟呀！你唔出嚟唔係人呀！

咪係！要老人家等咁耐，仲要係絕食咗12日既老人家

心痛

要水阿

現埸咁撚多防暴 你又有保標 出黎揸個手邊個埋到你身?
林鄭已經連最基本既公關SHOW都懶得做....

noted 都唔撚俾呀仆街

正賤人要老人家等咁耐
陳伯

可惜他也要跟一國兩制割蓆

有冇人認真分析所謂勇武係想點

一班人出黎唔知有咩守 個個沙包咁企定等狗衝黎打
開遮唔郁 就好似吉起屎忽等比人屌咁
衝=帶頭盔食棍/噴霧
人多時淨係大叫黑警
沙田贏係因為易走 班狗又保持唔到隊型又出唔到多武器
金鐘真係極不利如果照用過往示威方法

唉，我岩岩走了，走果時見到D防暴暫時除晒頭盔企係度按電話

佢從來都無做過

睇住陳伯啊

沙田撚易走呀
9up?

靜靜地俾絕食者休息下啦

Cls 沙田易走點會開拖呀onl9

屌 你傾唔傾都出句聲啦
要陳伯等咁耐

沙田撚有贏
居民力抗下大堂都係搞成咁

條友真係唔識個播 直播都冇睇咁

有無人有n合一 live link?thanks

想分化

水，大量
保礦力啦

又問？

2153 張超雄已聯絡特首辦負責人，傳遞要求見林奠嘅訊息，負責人表示會傳達，並於半小時內回覆。

依家已經超過半個鐘，係唔係要考慮點升級？
陳伯捱咗夠耐喇！

沿路見到七仔再買
啱海傍嗰間得返咁多
大家頂住
tst手足嚟緊！！

黑警對住絕食呀伯都挑釁

得立場LIVE

俾陳伯休息算啦

一個絕食呀伯都岀防暴 痴L線

林奠真係好撚冷血

仲未出嚟 痴線

丫真係唔出咁喎咁大個加分位佢都wfc

做show都唔撚做 嬲撚到仆街

陳伯見完林鄭係咪會肯食嘢
定係一定要徹回先肯

721到我地

現場廣播中
話絕食者身體好虛弱
因應醫護情況依家一齊退

下 走？

立場話陳伯要睇醫生

伯伯唔舒服

現場廣播中
絕食者依家撤返金鐘

係，因為佢哋好虛弱

絕食者大隊 返金鐘
聚興家點睇

今晚真係要走啦
成班咁虛都唔出俾哂民意授權721做野

身子要緊呀

唉屌食野吧啦 抗爭哩d我地後生仔嚟啦

小心身體

而家喺禮賓府側門，和平結集中。係多人。我唔知幾多人。

集合主辦者嗌咪，表示由於陳伯身體狀況，正要帶陳伯去睇醫生。

林鄭原先話會出黎，至今都唔出。

而家嗌咪話，將會退回金鐘。重聽佢地喺個咪講緊

陳伯話唔舒服要睇醫生

希望陳伯食返野
死喺呢個政權手上唔值呀

大會叫走，尊重大會，等絕食者走左先

不過呢個位好難發夢

道德珠峰好好休息
到我地班後生啦

陳伯加油
無論如何道德珠峰去撚到前線已經好值得尊重

食野啦陳伯

將軍

絕對尊重支持陳伯

禮賓府design問題
咁易爆一早政變啦

想講多句，煙民忍下啦，我地真係辛苦架

將軍真係好鍾意叫人下台

重返金鐘絕食 係咩事

陳伯加油

2235 絕食者身體不適，接受醫護建議離開，隊頭表示一齊走

頭先叫佢唔死都冇用

將軍
絕左食反而勇武左

陳伯要睇醫生

快D閃啦
阿伯佢地命仔緊要

現場太熱太焗

2019和理非=2012勇武

因為陳伯太虛要落番去睇醫生
但其他頂到嘅會繼續

陳伯不如乖仔食返野先

係睇醫生定返去絕食

食返野啦 重絕食落去點頂

今晚等唔到都冇計

其他頂到會繼續 陳伯真心唔知

痴撚線..

其實陳伯隨時都暈得
但唔好啦掛

癡撚線
呢個冷血政府係唔會有效果

陳伯多多休息，林鄭冇良心

效果梗係好呀
因為唔係你呀嘛

你做到大家就當你英雄啦

有無巴打係附近可以車陳伯？

連儂已成型！

死左幾個人,有咩效果?

陳伯保重!

唔好咁講啦呀陳
邊有連累到我地

自推下先

你都on撚9

咸了

Cls陳伯
又玩絕食人鏈開路
真.和理非肉盾

睇住陳伯阿各位

你地唔走 佢又點會肯走

搭車啦

陳伯呀

係好焗熱

陳伯食返野先啦，唔好有事呀

依家咩環境？

做咩連連儂牆都撕埋

真。燒山

咁你咪share求驗傳媒篇嘢畀佢睇
呢個你嘅責任嘅巴打
慢慢同佢哋講啦 我老母都化化哋

陳伯唔舒服要睇醫生
大隊返金鐘
有無巴打可以車陳伯

陳伯算唔算和理非同勇武既合體

陳伯：我唔想連累你哋，我想大家一齊面對現實，我哋會繼續抗爭，一個都不能少。

頂住啊陳伯
有冇人可以車陳伯睇醫生

文宣做嘢plz

林鄭對大陸老乞兒

對香港絕食老人家 就拒而不見

香港甘地

7婆見左陳伯?

陳伯多謝你

緊係冇
去左shopping

涼緊冷氣

無
陳伯等左成粒鐘 頂唔順了

屌你老母林病，出來做下show都懶過隻豬

香港人死晒佢都唔會出嚟！

有無有車巴打可以車下陳伯

有輪椅

因為有陳伯，警察先唔敢亂黎
今日唔好戀戰啦

文宣做野，林病見一個阿伯都怕到漂尿

多謝陳伯
要食翻野呀!!!!!

文宣快做野 特首對絕食老伯都不聞不問

攪連農墻既手足自己睇路，唔現家走既，你遲啲走就唔可以有事！

林鄭寧願見葉劉同黑警 都唔見陳伯

有狗呀！一齊走呀

阿伯都撚

暫時安全，仲夠人，手足快撤！

陳伯保重

現場如果收到，請代我話比山腳肥仔糾察知：

已知悉絕食區安全，有人留守，不用擔心，注意安全，天黑請照明。

留低電筒眼罩嘅人字

自推，麻煩哂

狗仔暫時未發癲

「支持警察罷工」

山頂其實仲有無手足，係山腰

陳伯有咩事唔洗等星期日 聽日即刻暴動比你班仆街睇

今日未必敢
呀陳個光環太大
同佢作對搞示威者
準備大部分和理非都變勇武

有定兩手準備好啲

好多謝陳伯
真心知道你為左香港做左好多嘢
大家知道架啦！！！！！
番去抖下 會再見面
多謝你

大家辛苦喇

我地四條友喺山頂當失路

花園道

推 有兄弟留低左係山到

沿住花園道行落金鐘

反正只要唔打死班狗就得
呢隻勇武 我做

有走失手足
push

又出招？？ 行下街都唔得

我地四個跟到隊啦！

立場姐姐

嚇死人咩心足

對唔住啊
啱啱好多警察問我地做咩
又唔比我地喺行人路企！！
所以先即刻上嚟救命
麻煩大家了

下次唔好喇，比狗咬好麻煩

咁多巴打同立場姐姐示愛

叫人讓車 比狗車行先
不斷叫人行返行人路 其實所以人都已經係行人路
自己就係馬路大搖大擺 大字形黨巴士
和理非活動 好撚恐怖 d狗察好恐怖 成個月都無狗察 無啦啦又安排狗察 同大台有咩分別

不分化 不割席 不與智力不足人士對罵
Block柒你個傻尻

林奠連絕食老人家都玩

？？

狗賊係一定要有
而做得狗賊嘅 都係有小小中二病上腦

好靚

link

天佑善人

Be water, my brothers and sisters.

警察家屬烽煙: 當權者想有人入浩園

不要呀！找人勸勸陳伯，這班暴徒沒人性！

頭先live陳伯把聲好似冇咩力咁
聽到話會繼續絕食 都係擔心

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

P牌死開！氣字都唔識寫